講咗咗耐私人檢控黑警，究竟去咗邊？

每日手足行過路過就即時被檢控，第二朝上庭。
黑警就為所欲為，毫無後果，濫權濫捕，槍殺市民。

究竟係香港人鍾意沈溺喺家呢種：「好嬲啊好嬲啊」既狀況，定係門檻太高唔會有人做？
（我依家只係知許智峯議員同爆眼男教師有做）

推

push

根據cctai標準 樓主咁嘅語氣係分化撚

家姐 印尼女記者 都有

傾盡真香港人本錢
傾盡真香港人人證

全民出黎指證黑警
就用法治打倒黑警

明明69開始大把戰線，但依家焦點就只係集中咗係黃色經濟圈、勇武、集會遊行（不斷會被腰斬）

一定要多啲case私人檢控返啲狗，俾壓力法庭(雖則一定偏頗啲狗)，造成破窗效應

絕對同意

搜證邊個做呀同你玩4,5年都得啦
法治

就同佢玩足4，5年，依家啲手足講緊坐十年。
法治已死我認同，但唔代表要棄之不顧，因為仲有好多利用空間。

612基金會扣起晒D錢留返俾自己人用

唔俾人私人檢控

老實
靠人不如靠己

你望人幾時幫你
利益總是擺第一

假設遇上佛心人
亦長貧難顧